遺書

你盡左力
但你宜家要揾人傾下
唔好逼自己咁盡

冷靜啲

呀大佬啊 你記唔記得我⋯ 同我傾傾？

我明你好辛苦
我知你好攰
但唔好亂嚟呀

你唔好亂嚟 個世界唔係你想像中咗黑
你都係個病搞到有咁嘅思想 唔需要為個病負責

呀樓主你去咗邊

堅持啊 有咩問題同我地講下可能幫到你呢

死咗未?

我早幾年試過嚴重抑鬱焦慮驚恐創傷後遺症 而家都冇事 有事可傾下

分段啦點睇啊

LM...

得啦 無人有興趣知

Natural selection

臨死記得做返件好事

都去死啦 仲有心情做attention drawer咩

發洩完再鬥過

樓主睇到搵我

試下張個注意力放起身邊啲事物先
附近有冇花 草 昆蟲啊 有觀察佢 望下佢 聞下佢
鐘意就用電話影低 影得唔好再影 影到張相靚為止

。

20字重點pls

樓主你宜家喺邊
不如我嚟搵你請你食餐飯

屌整返個抵抗失戀沖喜套餐就無事啦，一定要跟住唱先work

利申：三年感情無左都係靠佢

上水呀喂

生存對於我黎講真係好攰 呢排情況越黎越差

由第一次自殘開始我已經試過好多次想自殺
萌生過好多次想死既念頭
你地當我懦弱都好 垃圾都好
我驚黎緊會有啲咩令我更加不堪一擊既事
會令到我再見都講唔到就走

人終須一死 呢一刻既我好想死
難保我下一秒就走了

可能話唔埋遲啲我又會好翻
如果可以既話邊個會想死
如果會有奇蹟 如果上天會憐憫我
我可以開心翻 有翻希望既話
呢封信都可以卑自己一個警醒

年幾前寫過一封遺書卑好朋友
但我宜家仲未有勇氣走

一直都好憎咁樣既自己 垃圾到連死都冇勇氣
我既離開唔係其他人既錯 係我既錯
好多謝我爸爸媽媽將我帶到黎呢個世界
辛辛苦苦養大我並唔容易
你地已經盡力將最好既野卑我
所以唔需要怪責自己 覺得係自己既錯

即使我唔係到 都仍然希望你地可以好好照顧自己
我係你地最重既負擔 對唔住
我冇盡好我做女既責任 來生如果可以
希望可以用我畢生來回報
容許我最後一次任性 或者我既離開對你係最好
我唔會再成為你地既負擔

我既妹妹 你要一直咁堅強生存
我唔係一個好好既家姐 卑唔到你好多野
希望你可以繼續堅持自己既夢
好好地活下去

多謝我一直以黎既朋友
要對住我的確好唔容易
雖然有時 我會責怪埋怨你地曾經傷害過我
但呢啲只係一時以氣用事
我唔值得 都受唔起你地對我好
所以你地做得係岩

問我點解咁想走
因為我真係好攰 好冇希望
係其他人眼中我係一個追夢 好有夢想既女仔
但一切都係假象

我咩都唔係 好耐之前
我已經對我所有野冇曬興趣
唯一最鐘意既跳舞都係
一直都有跳係因為我逼自己
但其實我已經對所有都冇曬希望 冇曬興趣

我唔想成為我身邊既人既負擔
雖然佢地冇講過係 但其實我知道
我為我身邊既人帶黎既
只有無緣無盡既痛苦
包括我屋企人 我既朋友 所有都係

內心已經絕望到一個點 我唔知自己捱到幾耐
希望我唔洗行到去最後一步
希望呢封信最後可以作廢
但我驚自己做唔到
我自己實質既情況只有我自己知

仲未走到係因為對屋企人仲有牽掛
怕死亡既痛楚 但精神既痛苦超越身體既痛苦
死亡就唔係一件可怕既事

容許我提早向大家道別
我唔知自己捱唔捱得過將來
好驚自己連再見都講唔到一聲就咁離開

大約係咁

你仲有一堆寵物㗎 你捨得你隻狗咩

唉...

死之前有冇諗住學識用標點符號先?

佢連段都唔想分

人呢

振作呀樓主

不如試吓蒲一蒲頭

-

清冷靜d先
有咩咩傾掂佢囉
死左就真係咩都冇架啦

唉

( Show Blocked User - 胸虛直莫冷 )

樓主可唔可以上下水

絲打竟然對屋企人仲有牽掛 你真係捨得去離開...
佢地為你流既眼淚 心入面既痛都可能同你依架所面對既痛都係相類近
你個陣寫完封遺帕俾個好朋友佢有冇咩回應呀 我諗佢都會同我呢刻睇到一樣好擔心你
絲打可以的話留個tg傾呀?

lm

卑

⋯

應下機pls